套戲去到高潮準備絕地大反擊你先唔睇？

你睇緊一套戲，主角自小就俾壞人由頭到尾趕盡殺絕到死咁濟，一直忍辱偷生，慘到我見猶憐，你睇到嬲到想講粗口好想跳入去個電視救佢，好期待主角最後能夠逆轉勝利，吐氣揚眉。

隨年月過去，少年成長，最後幾集終於不再甘願捱打，決定向壞人反擊了。你睇到充斥主角受苦而膠著嘅劇情終於要推進新方向，期待結局有曙光之際。 主角復仇第一步打爆咗壞人屋企玻璃同講咗句粗口而已，依個時候你突然熄咗電視，

「噢，太暴力喇又講粗口嘅，佢應該用和平嘅手法去解決！都唔好睇嘅」

之後劇集被中止廣播，腰斬了，原因同時段好多家庭觀眾見到打爆壞人玻璃講粗口嗰幕都轉咗台睇膠劇，向電視台投訴最終下架。

就係咁，套劇以腰斬告終，而你永遠都唔知個主角結局會係點。

咪就係俾家庭觀眾集體做低咗囉

我好想睇到最後，但我發覺有啲家庭觀眾睇完就只係識話兩邊都唔啱，出手班人儍，比人利用blahblahblah，我有時覺得呢班人真係唔配有民主自由，尤佢地自己仆街死大家去外國享受自由空氣好過

最仆街係睇住市民比狗打喺度笑笑笑，忍左幾個月屋企唔講政治嘢都忍唔撚住屌左佢地一餐